(1Q題)許志安去邊個國家最唔習慣?

如題~

馬來西亞（馬國）

俄羅斯，因為太凍。

唔係~
最多係馬國唔慣,佢點會唔慣

我決定開估

答案係新加坡

因為仍唔慣"先揸波"

屌,邊度鄉下

佢

樓主弱智

港式蝗語係咁架啦~

幾好笑